元朗恐襲後遺 村屋陷入冰河時期？！

七二一元朗無差別恐襲，雖然發生至今超過個幾月，但一幕幕驚心動魄的畫面，仍然縈繞於港人腦海，痛心、憤怒交雜的情緒，良久揮之不去。區內有個別業主減價賣樓，藉此離開傷心地，村屋市場會否更加嚴峻？
在八鄉、錦田一帶專營村屋的Danny指，發生元朗悲劇後，入來找村屋的客人也減少平時周六日三至四枱睇樓，但事件發生後卻大減三分一。過去來找村屋的準買家，都是看準價格低水，變相未符合私樓預算有水向低流的機會。
只因以村屋標準七百呎計，類近間隔去到最近的天水圍嘉湖山莊，月租起碼16,500元，但這裡最平9,000至10,000已經可以。買賣的話，以分層計，二樓大約580萬已經可以，以六成按揭，四成首期232萬可以上車，攤長25年供款期，月供25,660元。怎計仍然較類近面積嘉湖三房，現價超過六百萬元為低。
更重要，村屋有間隔寬敞優勢。就像這間全幢過的村屋，雖然未竣工，但由單位外望直落到底的玻璃幕牆，已感受到那股氣勢。一屋中空樓底，從地下客飯廳一直伸延上二樓，地下巨型客飯廳旁設開放式廚房，睡房就集中在二三樓。
只是七二一事件後，外界都認定跟圍村關係千絲萬縷，準買家對入村都心理陰影，也擔心會受不禮貌對待。Danny都知道相信重建信心需時，自己個人也希望社會可恢復和諧。

同d白衫人 一齊住 分分鐘被收保護費 新年又要請飲茶

你泊車要比入線費 路費（自己車位）。唔係架車花左唔好問點解

利申：前元朗村屋居民

不了 比貴啲買個安心

yoho啲人都唔敢住
你牛屎村屋仲想人入去住

如果你外來人住過呢D圍頭，可以話除左平之外！有好撚多麻煩嘢

我住大灣區唔好？

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

生蕃地方邊度住得人架

村長派支藤條叫你上
你都唔知點算好

俾人望到我上babykingdom嘅話仲有冇得剩

要講大把野講。
新年盆菜宴
立法會選舉
當然馬路單線雙程就係小事
千其唔好俾原住民知你有錢

根本鄉村地方唔住好過住。

利申住錦田

班生蕃喪架有咩做唔出一陣知你唔肯上屋又比生蕃拆，佢地又同差佬fd底wo, 入面比人打死都冇仇報阿陰公

住係個班圍頭佬隔離，成日視姦良家婦女架，點知會唔會有朝一日黎真架

何生呢條街數和味

冇外人住咪好,村屋本來係留俾 子孫住唔係炒賣用

單係同樓上樓下傾個化糞池夾錢清潔已經麻尻煩，撞岩人地原居民黎，你都預左自己搞掂

921晚打人，等變廢墟

推

送中事件之前 有人報警 黑警已經唔敢入村

塞返啲圍頭仔入村再一把火燒撚晒佢啦屌

其實林鄭要玩死村仔好容易 村屋不能轉賣比外姓人
已經可以收佢地皮 死都敢做抵你比劉生屌

牛屎佬自住

Yoho一過ssd人地都蝕本賣
正常人都唔會再買元朗
仲點會有人盅個頭埋去買大西北

其實村民/村長話係原居民就係 而家啲原居民葬地都係咁 有村民肯認頭話同你係親戚就可以葬入去

搞到咁，點住？

新聞都有報成日唔見內衣，諗下都知幾多無報出黎

要同姓已經差好撚遠

好快到荃灣北角

黨要平息民憤
借呢單嚟順便收埋你條村
一國兩制收皮
當年英國佬留俾你啲圍村特權都會收皮

抵！撚！死！

土匪

元朗d 樓仲係好硬淨，業主死都唔落600萬下

佢有佢硬淨 無問題。
問題係今時今日仲要住個D地方既人

如果呢D 村屋跌到100萬可以買到半間, 本人狗衝買

痴線
比鄉黑男姦女殺都未知咩事
* -> o -> O

圍村不嬲仆街
果陣張家輝都比人搞
係搵左成奎安先搞掂左

住劏房仲安全honestly

過年班白衫輪流拍你門派財神
最低消費100

不了 住係入面講錯句野都比人斬全家

比人打到冇命，點住人啊

朝朝早擺盤吉係你門口，點算

同老黑朝夕相對，不了

未入村， 出站已經俾人打死

元朗 天水圍村屋租盤跌左1k-1.5k都無人要

係啦係啦

世界末日啦
跌0.1%已經世界末日

快d 跳樓死
咁先至有震懾力
負資產供唔起層樓喎